人氣來講王嘉爾勁d定的士陳勁d?

?

點解的士陳可以咁紅
跳舞又唔係勁
演技又垃圾
啲歌又
蝗嘉爾至少都rap得跳得

的士陳係因為連燈仔越反越紅